破解識別鬼的方法

係大家嘅腦袋、思想呀
依樣嘢係冇人拎得走
要冷靜行事！諗下點解今日會係度
想要啲咩 想記者影到啲咩
點先可以贏

如果所有嘢都清晰 冇人可以帶動到風向